<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ci on Raph&#39;s Blog</title>
    <link>http://example.org/tags/ci/</link>
    <description>Recent content in Ci on Raph&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 May 2015 09:53:00 +1000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/tags/ci/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Delete/Redeploy Azure Websites at specific times within a TeamCity and Octopus Deploy CI/CD pipeline</title>
      <link>http://example.org/posts/deleteredeploy-azure-websites-at-comments/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2015 09:53:00 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/deleteredeploy-azure-websites-at-comments/</guid>
      <description>Thanks for sharing, nice post! Casanova là Ji Yeon - Jan 5, 2016
Thanks for sharing, nice post!
Casanova là quán cafe tphcm được thiết kế hoàn toàn theo phong cách độc đáo của nước Ý, đây là quán quán cà phê cổ ở sài gòn không gian cổ điển đẹp hay cách thưởng thức cafe capuchino hay cafe dep o sai gon với không gian tuyệt đẹp hay bạn có biết loi ich ca phe đối với sức khỏe chưa quán cà phê làm việc lý tưởng của freelancer hay quán cafe chụp ảnh đẹp hay đây là cafe con hẻm nhỏ hay đây là quán cafe học nhóm tphcm cực hợp có phòng riêng hay quán cafe tình nhân ở sài gòn hay đây là 1 trong quán cafe lãng mạn sài gòn với đồ uống giá rẻ hay là điểm hẹn cà phê cuối tuần với Casanova Cafe hay meo giup be ngu ngon giúp bé ngủ ngon giấc hay nôi võng giúp bé ngủ ngon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delete/Redeploy Azure Websites at specific times within a TeamCity and Octopus Deploy CI/CD pipeline</title>
      <link>http://example.org/posts/deleteredeploy-azure-websites-at/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2015 09:53:00 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/deleteredeploy-azure-websites-at/</guid>
      <description>Problem Many clients request that specific environments be only available certain times during a day.
This is often due to the high cost associated with keeping environments that are not in use.
The problem here can be divided into two.
1. How do we make the environment unavailable?
2. How do we make the environment available once more?
Microsoft will charge Azure services per compute time. Meaning that even if you stop your Azure Website it will still incur costs.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>